[澳州做野撚入] 搵工搵到灰，想申請2nd year working holiday visa 去耕田

而家入境措施放寬番未? 出年二月就30，可唔可以預先申請定?

５

4

3

2

1

準畢業生，想試下working holiday